HKBN 9月完約

用緊HKBN 100MB $16x一個月再加幾十蚊家居電話
求PLAN,或續約
sales打黎話1000mb要$28x
tg比plan我:bearmeahbear

同求

之前2月一炮過將上網同家居電話轉左去smt,簽左2年大概一百蚊每個月家居電話加100mb上網
(本身用緊hkbn上網100mb百幾蚊另外家居電話八十蚊)

感覺如何

轉smartone最抵
smartone係租hkbn線
但價錢平過hkbn成半
我果邊$156就有1000mb
hkbn夠薑開我$208 100mb（冇睇錯 係少個零）
果時我心諗hkbn到底做乜鳩

尋晚開post smt已經即刻有人tg我
反而hkbn無人覆過我
我係幫我阿媽屋企續約既
屌佢老母夠膽死同我阿媽講話check左1000mb一定要$28x
我由cti用撚到依家真係當舊客on9

而家hkbn 唔休做

平均上落有速度有幾多?